Documento gerado sob autenticação Nº QAT.582.592.LAR, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             9949                  de  15/12/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°28224,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, Tatiana Souza de Camargo (Siape: 2204643 ),  para
substituir   ANTONIO MARCOS TEIXEIRA DALMOLIN (Siape: 1759819 ), Coordenador da COMGRAD do Curso
de Licenciatura em Educação do Campo Ciências da Natureza, Código FUC, em seu afastamento por motivo
de férias, no período de 22/12/2016 a 13/01/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 23 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
